據悉閉路電視片段顯示許智峯搶女職員手機 雙方曾拉扯

立法會行管會一致決定，向被指搶手機的民主黨許智峯發出最強烈的譴責信。

行管會早上召開閉門會議，會上播放有關閉路電視片段，據了解，片段顯示事發時，許智峯在電梯大堂，看到涉事保安局女職員似是記下議員的出入紀錄，許智峯走向女職員，對方不斷後退。許智峯先搶去對方手持的一張紙，並將對方逼向牆角，女職員曾望向閉路電視一眼，又將電話放在身後，許智峯嘗試搶電話，雙方糾纏及拉扯，最終許智峯成功奪去手機，並跑向會議室旁的男廁，女職員從後追上。

據了解，行管會上有兩名民主派議員，看過片段後都沒有維護許智峯。